攬炒一詞經港共ENDORSE完, 可以點係國際社會再炒熱D?

件事炒得越熱, 郭榮鏗越安全